沙利：佐真奴有幾重要 球迷識條春!

車路士中場佐真奴費路周四歐霸盃後備上陣遭球迷狂噓，領隊沙利呼籲球迷要明白他的重要性。

車路士於周四歐霸盃主場對馬模，領隊沙利終於把佐真奴費路（Jorginho）放在後備席，但中場中的位置仍非由尼高路簡迪所有，而是克羅地亞小將高華錫，這引起很多網民的不滿。hakeem寫道：「沙利這老頑固，就是不讓簡迪打拖後中場，多少領隊羡慕擁有簡迪？實在令人不解！」 76分鐘，佐真奴費路後備入替巴克里，連主隊球迷也向該巴西球星報以噓聲，沙利賽後為愛將辯護道：「我希望球迷明白，佐真奴對球隊非常重要！頭30分鐘大家就明白他的重要性，他上場後進攻變得更容易。」他之前説過，簡迪傳球不夠佐真奴快，因此在他的體系不適合打中場中。 然而，網民嘲諷沙利：「迪甘斯用簡迪打中場中贏世界盃；雲尼亞里用簡迪打中場中贏英超。沙利卻有截然不同的看法……」看來，希望沙利有足夠時間說服球迷。